有無人試過俾人針對後繼續係公司長做

俾同事針
俾上司針
俾老細針
到底係點頂得順？